今日好熱@有咩做？

跑步
打機
瞓覺？

原本諗住砌模型
但係好熱唔想

行商場

我唔係女

仲要窮撚

關咩事

返工

星期六想返都無得返
公司又有冷氣 又有得吹水

咁你係唔係女？

唔識開冷氣？

no

唔洗返星期六還要怨

老母唔俾

屌西啦